［認真討論］ 日日塞車 民意會否反彈？

你知我知單眼佬都知
港共想加劇我地分化 同勇武割
今日的確好唔方便
雖則話大事當前 小事冇乜所謂
但擔心長久落去 會有一部分人會有怨言
未必會割 但對運動無益 冇辦法向前推進

隨住自衛 裝修畫面越黎越多
我地急需大型文宣日
好簡單 係十八區搵個公園球場集合 再一齊舉牌/flashlight
平衡返勇武同和理非畫面 先係上策

勇武畫面越多
和理非畫面都唔可以少
立即籌辦十八區舉牌日！

同意
急需十八區舉牌日

推

各自爬山，勇武進化左，和理非都要進化

會 班阿叔港豬屌到黑哂面 now新聞有個後生屌鬼話要返工養家
如果再搞鐵唔反對但一定要文宣做好 屌港鐵扮嘢
利伸反對搞交通燈有殘障人士過馬路危險

民主人權法案前 勇武適當時先出動
依排和理非先

今時今日仲覺得會民意反彈

黨鐵今日關站配合黑警欺壓市民，以為咁樣就會改變民意，集合勇武巴打，每區出呢好好同黨鐵裝修，維修殘舊地方

在意民意反彈
不如用多d手上核彈

Sorry 表達唔好
大幅度反彈一定唔會
但自從唔批不反對後
和理非畫面太少
長遠對運動無益
和理非都要進化 十八區舉牌

我係後勤和理非 核彈都唔割蓆

重點
勇武畫面增加
和理非畫面都要跟住一齊增加

黑警日日打人係反彈唔到，佢收手你就要開始驚啦